呢排好似好小事就好嬲爆怒但又夾雜住悲傷嘅情緒

好辛苦
係咪有咗精神病
係咪一念無名余文樂戈種病

依家睇普通科醫生係咪可以即刻轉介精神科
睇精神科係咪以後都會係求職時候顯示
如果確診精神病仲有冇得過份工嘅試用期

情緒好困擾